let questions = [
    {
        'question': 'Wie viel % landwirtschalftlich genutzte Fläche könnte man einsparen wenn die Menschheit auf tiereische Produkte verzichten würde?',
        'answer1': '15%',
        'answer2': '37%',
        'answer3': '59%',
        'answer4': '83%',
        'correctAnswer': 'answer4'
    },
    {
        'question': 'Wie viele "Nutztiere" gibt es zirka Weltweit?',
        'answer1': '~31 Mrd.',
        'answer2': '~64 Mrd.',
        'answer3': '~82 Mrd.',
        'answer4': '~103 Mrd.',
        'correctAnswer': 'answer3'
    },
    {
        'question': 'Was ist nicht in Pflanzlichen Produkten enthalten?',
        'answer1': 'Protein',
        'answer2': 'Vitamin B12',
        'answer3': 'Eisen',
        'answer4': 'Alle drei sind enthalten!',
        'correctAnswer': 'answer4'
    },
    {
        'question': 'Wie viel % geringer ist der Co2-Fußabdruck einer Vegane Ernärung gegenüber einer Omivoren Ernährung?',
        'answer1': '22%',
        'answer2': '45%',
        'answer3': '73%',
        'answer4': '90%',
        'correctAnswer': 'answer3'
    },
    {
        'question': 'In welchen Land leben die meisten Veganer (pro 100 Einwohner)?',
        'answer1': 'Indien',
        'answer2': 'Japan',
        'answer3': 'Thailand',
        'answer4': 'Israel',
        'correctAnswer': 'answer4'
    },
    {
        'question': 'Wie viel % der Menschheit ernährt sich vegan?',
        'answer1': '0,5%',
        'answer2': '3,2%',
        'answer3': '5,1%',
        'answer4': '7,6%',
        'correctAnswer': 'answer2'
    },
    {
        'question': 'Welchs vegane Lebensmittel hat den höchsten Eiweißgehalt?',
        'answer1': 'Erdnüsse',
        'answer2': 'Sojabohnen',
        'answer3': 'Lupinen',
        'answer4': 'Kichererbsen',
        'correctAnswer': 'answer3'
    },
    {
        'question': 'Wie viel Eiweiß sollte ein Veganer im vergleich zu einem Omnivore zu sich nehmen?',
        'answer1': 'doppelt so viel!',
        'answer2': 'gleich viel!',
        'answer3': 'dreimal so viel!',
        'answer4': 'die Hälfte!',
        'correctAnswer': 'answer2'
    },
]

let questionsEN = [
    {
        'question': 'How much agricultural land could be saved if mankind would renounce animal products?',
        'answer1': '15%',
        'answer2': '37%',
        'answer3': '59%',
        'answer4': '83%',
        'correctAnswer': 'answer4'
    },
    {
        'question': 'How many "farm animals" are there in the world?',
        'answer1': '~31 bn.',
        'answer2': '~64 bn.',
        'answer3': '~82 bn.',
        'answer4': '~103 bn.',
        'correctAnswer': 'answer3'
    },
    {
        'question': 'What is not contained in plant products?',
        'answer1': 'Protein',
        'answer2': 'Vitamin B12',
        'answer3': 'Iron',
        'answer4': 'all three are contained!',
        'correctAnswer': 'answer4'
    },
    {
        'question': 'How much lower is the CO2 footprint of a vegan diet compared to an omivore diet?',
        'answer1': '22%',
        'answer2': '45%',
        'answer3': '73%',
        'answer4': '90%',
        'correctAnswer': 'answer3'
    },
    {
        'question': 'In which country do most vegans live (per hundred inhabitants)?',
        'answer1': 'India',
        'answer2': 'Japan',
        'answer3': 'Thailand',
        'answer4': 'Israel',
        'correctAnswer': 'answer4'
    },
    {
        'question': 'What percentage of humanity eats a vegan diet?',
        'answer1': '0,5%',
        'answer2': '3,2%',
        'answer3': '5,1%',
        'answer4': '7,6%',
        'correctAnswer': 'answer2'
    },
    {
        'question': 'Which vegan food has the highest protein content?',
        'answer1': 'Peanuts',
        'answer2': 'Soybeans',
        'answer3': 'Lupins',
        'answer4': 'Chickpeas',
        'correctAnswer': 'answer3'
    },
    {
        'question': 'How much protein should a vegan eat compared to an omnivore?',
        'answer1': 'Twice as much!',
        'answer2': 'Equal!',
        'answer3': 'three times as much!',
        'answer4': 'Half!',
        'correctAnswer': 'answer2'
    },
]